「西螺羅志祥」被騙吞威而鋼 遭138公斤乩童強迫口爆崩潰提告

雲林一名宮廟乩童因為對信眾有好感，前年稱對方遭警察跟蹤，要求對方到宮廟住一陣子
，趁兩人獨處時，將威而鋼騙稱是調養藥物，等對方吃下說「身體發熱就要脫衣服」，接
著以重達138公斤的身體重壓、為其口交。該信眾因外表出眾，有「西螺羅志祥」稱號，
事發後提告，一審判4年徒刑，經上訴後法院駁回，維持原判決。

判決書指出，該信眾因為買賣車輛糾紛纏訟多年，經常與哥哥、母親到該宮廟求籤問卦，
該乩童因此對他心生好感，甚至對他說「你身體出問題」、「生殖器不會勃起」等言論，
企圖以神職人員身分博取相信。該乩童前年5月先是打電話向對方哥哥說，對方目前被警
察跟蹤，要對方當晚帶著衣物來宮殿住幾天，可以保護其安全。

乩童？？

杰哥不要啊

所以點解叫羅志祥

俾肥仔格硬吹爆真係慘

神職人員個定義都好闊

Gay

比肥仔吹爆點都好過比肥仔迫幫佢吹爆

138KG係點做到

關羅志祥咩事？

可能2樣都有

基頭4召喚

有冇雙方照片睇下？

呢啲就無圖

屌，要圖嚟做乜呀

好撚基呀

台灣嘅水係咪有乜問題

個138公斤是男是女呀？

羅志祥係講緊個信眾喎ching

Gay 童

Who?

乩童可以係女既，未必係gay story

師父，救我呀！！

全部人物都係男

射完爽完仲要告人
仆街黎嫁

鎮長有好大勢力？黑底？

有得俾人含都要報警

你係咪痴撚咗線

138公斤既肥佬

神職人員

幽遊白書 亂童

我究竟睇咗啲乜

138公斤...

好激下

138公斤

戰神

睇錯食138kg 威而鋼。。

拓也哥

真係好撚癲 佢地真係係性方面想做就做
無論雙方同意定單方強行

以重達138公斤的身體重壓、為其口交。

比300磅擲住仲起到機？？

條友被人餵咗偉哥
唔想硬都會變硬